https://web.archive.org/web/20031027181628/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=527

### [10540] yosiko	2003.05.21 WED 03:43:03　
	
こ、こんばんわ・・・(-.- ;)
本っ気で驚いた・・・いそのサマ・・ぷっ。
なかなか♪・・思わぬとこで波紋を呼び、・・ぷっ。pekori.

＞いちのカツオサマ
・・ｍ（＿＿）ｍ　ワタシも気づかなかったんだす！・・ぶふっ
　いかがな１日を過ごされました？？（←ゴマすりすりすい）

ワタクシは１日、ＣＥを読み直しておったばい。トシさんは、普段マヌケさんっぽいけど、しびれるじぇ。北条先生の絵って、やっぱりスゴイ。本当に（例えアニメを見てなくても）人物らがイキイキとそこでしゃべってるみたい(^^)　で、目で伝わるの。いい人間か、悪人か、悲しいのか、嬉しいのか♪北条先生の作品を知ってるという幸せを、改めて感じた１日でした♪

＞無言のパンダ姫サマ
＞千葉のＯＢＡ３サマ
＞葵サマ
＞圭之助サマ
天然ボケって怖いわね・・・いそのサマのどこが変なのか、はじめは全く気づかなかった！！　
リョウチャン・・はあれは職牛上、というか、う～ん・・やむを得ず、かもしれないけど、とっても記憶力がいいじゃないどすか。リョウチャンまで、な～んて贅沢は言わないから、記憶力、リョウチャンの近いトコまで行きたい♪

＞Chikkaサマ
いっつも読ませていただいとります♪以前、Chikkaサマのカキコにあった豆知識を友人にひけらかした事が・・・(-.-;)ここは謝らなくては・・。ワタクシの通ってた中学の先生が、「先生は出会いの場がないんだよ～」と言ってました♪

＞yjyサマ
Nice to meet you!! I'm Yoshiko!! I understood why you like Sin Hon! He is a very,very important person in AH.
I'm expecting 6th volume of AH and Sin Hon's nice activity, too!! See you!　

異様に長くなってしまいました・・yosiko'sマンガ論が余計だったか？？Ｒｏｍされてる方、ゴメンナサイ・・では、おやすみなさ～～～い♪

我花了一天时间重读了CE。 俊夫通常看起来像个白痴，但我却印象深刻。 北条老师的画仍然令人惊叹。 就好像人物真的在那里说话一样（即使你没看过动画），你可以用眼睛去感受。 好人、坏人、悲伤的人、快乐的人......这一天，我再次感受到了了解北条老师作品的快乐......

### [10539] 無言のパンダ	2003.05.21 WED 00:50:13　
	
こんばんわ★

朝と昼間の気温の差が激しい～！軽く１０度は違うよ！（￣□￣；）

＞千葉のＯＢＡ３さま（５３２）
お目覚めは爽やかでしたか～？！

＞葵さま（５３３・５３６）
こらっ！パンダを差別しちゃダメよ～♪人類パンダ皆兄弟！

＞いちのさま（５３４）
カツオがイヤなら波平でも可！(o^-')b

＞ｙｉｙさま（５３７）
わたくし英語はまるでダメですが(^_^;)ｙｉｙさまは韓国のソウルに住んでらっしゃるのですか？またカキコしてくださいね♪

＞ｃｈｉｋｋａさま（５３８）
最近の男性は、なかなか結婚しなくなってるそうですよ～(~_~;)（昨日の新聞にも載ってたし・・・）
最高のパートナーに出会う日まで『独身貴族』バンザーイですよ♪ｐ（｡^ｰ^｡）ｑ
ちなみに私は２０歳頃には、すごく結婚願望があったんですが、次の年には会う人ごとに「オールドミス（死語？）になるのが夢」なんて言って、変な娘だと思われてました（*￣▽￣*）ゞ
今思えば、その夢をつらぬけば良かったよ☆(･o･)なんてね！（笑）

ではまた。(^_^)/~

### [10538] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.05.20 TUE 23:26:52　
	
どうもこんばんは。chikkaです。たまにしか来なくなったので忘れ去られてしまいがちなのに、それに加えてマニアックなネタしか書き込まないのでレスの返しがあまりありません。この中では古株なのに・・・。

【「教師」と書いて「籠の中の鳥」と読む】
「世間知らず」は教師の職業病の一つなのですが、そのせいで最近他の人との会話がかみ合わなくなっています。はっきり言って悩んでいます。その悩みもまもなく解消されそうですが、今度は世間のペースについていけるかどうか心配です・・・。

【友よ、傷を舐めあおう】
【１０５２６】いちの様、【１０５２９】将人（元・魔神）様
私も今年で３３歳です。そしていまだ独身です。周りの連中はどんどん結婚していき、気がつけば独身は数少なくなりました。最近は弱気になっています。いちの様、将人（元・魔神）様、３人でトリオを組みませんか？名前は「Ｓｉｎｇｌｅ ３０’ｓ」なんてどうですか？
私の場合は職業柄出会いが多いと思われがちですが、実はとそうではありません。教師は意外と３０過ぎても独身が多いです。結婚するとしても同業者同士とするというケースがほとんどです。なのに、周りの連中からは羨ましがられて、まだ独身の友人達からはよく「誰か独身の女教師紹介してくれよ。」と言われます。外側から見ると華やかな感じに見られがちです。実際は違うのに・・・・。誰かいい人いませんか？この際、自分の主義（同業者と教え子とは結婚しない）は捨ててしまおうかなあ・・・。しかし、ちょうど新卒で１０歳年下の女教師が入って来たし、それに来年の３月には私は教師辞めるから「同業者」でなくなるし・・・。（もう、ヤケクソ）

### [10537] yjy	2003.05.20 TUE 20:46:24　
	
hello I'm a big fan of AH living in Seoul Korea.
Especially Sin Hon is my favorite character! >.<
As his serious sacrifice and loyalty for Shang Ing was the reason I like him originally,I'm so sorry for making him so comic.(but I still love him!)
I wonder he's chinese or korean,for the pronounciation of his name in korean version sounds like korean one.Of course he'll be always my no.1 character in AH regardless with his nationality.Still I'm really curious of it.Would you answer the question?
Anyway I'm really really expecting 6th volume of AH.Cheer up!

你好，我是 AH 的忠实粉丝，住在韩国首尔。
特别是信宏是我最喜欢的角色！ > . <
因为他对香莹的认真牺牲和忠诚是我最初喜欢他的原因，我很抱歉把他塑造得如此滑稽（但我仍然爱他！）。
我想知道他是中国人还是韩国人，因为他名字的韩国版本(Sin Hon)中的发音听起来像韩国人。
总之，我非常非常期待《AH》的第六卷！

### [10536] 葵	2003.05.20 TUE 19:21:27　
	
　いつもよりちょっと早めに、こんばんは。パンダ写真展見てきました。いやぁ～パンダのらぶり～なことっ♪それに比べて、ココのパンダは…。（^^;

　で、東○ハ○ズをぶらついて、バラエティー雑貨のコーナーで着ぐるみ売ってるのを見つけました。ターニャのパパが着てたクマさんもありましたよ。しかも北条せんせが描かれたのと、全く同じ表情のクマさん!!!いやぁーなんか嬉しくなっちゃって、じーっと見つめてました。（ヘンなヤツに思われた?!）ちなみに上下（頭と体）で３万２千円。「着てやろう！」という勇気のある方がいたら買ってくるけど、どないだす？！

＞いちのさま［５３４］
　若者でないけど、平日にぶらついてるのは私です。だって火曜定休なんだもーんっ☆でもホント、相方さんはどないしたんでしょ？！

＞将人さま
　その後、ビデオは開けられました？警察の指紋捜査の様に、テンテンと粉振ってる将人さまが目に浮かびます…。（笑）

### [10535] 圭之助（けーの）	2003.05.20 TUE 17:13:03　
	
こんにちは♪私も夜にカキコしようと思ったんだけど、あまりにナイスネーミングな yosikoさまに大受けして、出てきてしまいましたワン！

＞いちのさま
「いそのかつお」…うぷっ…（笑）
なぜにキミはみんなから弄くられるんだろうね？
これも人柄が善過ぎるからだよ、きっと。うん。にじみ出るやさしさが他人をほっとかないのよ…？？？

＞５２７　葵さま
はは…ようわかっとるやんけ～☆やはり五月病でしょう、きっと。しかし熱は現在も３７℃維持しております。

＞５２９　将人さま
いいでしょ、いいでしょお～！欲しくなっちゃうよねえ♪
それにしても神谷さんの指紋がついてるかも、だなんて素敵☆こりは家宝だね！

＞yosikoさま
yosikoさまの喋り口調って独特で、いつ拝見しても楽しい♪…「いちのさま」＝「いそのさま」は言葉のアヤなの？それともマジでニューネーム命名なんでしょうか（笑）かなり皆さんのツボにはまったようですが。

＞５３２　千葉のＯＢＡ３さま
はい。病気らしい熱じゃないのが微熱の欠点ね。続くと結構不愉快なんですよね、コレ。今日は昨日・一昨日より気分的にマシだったと感じてたんだけど、さっき計ったらまだ３７度ありましたわ☆もう体が馴れちゃったのかしら… (>_<)

＞kinsiさま
あれからネットカフェでここをご覧になったりしているのかしら？１ヶ月くらい帰ってこないっておっしゃってましたが…昨今のＳＡＲＳ状況でスンナリ帰ってこれるのか、ちょっと心配してしまいました。お元気でキムチ三昧してるかなぁ？焼肉も食べてるかなぁ！うわぁ～喰いた～い（味覚は落ちてるのに、食欲だけはある…哀 (T_T)）

### [10534] いちの	2003.05.20 TUE 13:59:57　
	
復帰早々、変なあだ名が付いてるんですけど・・・（汗）。

今日は創立記念日のため、学校がお休みです☆イエイvイエイv
平日の休みっていいね♪人が（割と）少ない。平日に本屋とかにいる若者は日ごろ何をしているんだろう？と少し考えてしまったりしています。

＞[10527]&[10528]&[10533]　葵様
はい、かろうじて生きてます（汗）。下手したら逝けそうです！！
相方はいません。つーか、何してんだろーね。どうでもいいっちゃーいいんですが（笑）。

＞[10529] 将人（元・魔神）様
オーマイガッ！！
す、す、すいませんでしたーーーーーー！！！！！！！！
そんなつもりで言ったのではなかったのですが・・・・・（滝汗）。
ヒヒィー！！ハンマーが痛いー！！！！！ぶにゅっ。

＞[10530] yosiko様
復帰早々やってくれますね（不敵）。
一文字違うだけでコレほどまでに意味合いが異なってしまうなんて・・・。言葉って恐いね。
お忙しい日々を過ごしているみたいですが、お互い頑張りましょうね。

＞[10531] 無言のパンダ様
誰が「カツオ」じゃ！！

＞[10532] 千葉のOBA3様
だから、「カツオ」じゃないって！！

### [10533] 葵	2003.05.20 TUE 10:39:16　
	
　おはようございます。私も朝のチェックだけにしようと思ったけど、あまりにｙｏｓｉｋｏさまのカキコが笑えたので書き込んでしまいました☆ギャハハハ_（_ _）ノ彡☆「いその」さまかー…やっぱりサ○エさんだよね？（ニヤッ）
　
　今日はお休みなので、これからお出かけ。なんとパンダだけの写真展に行くのさっ！パンダ好きの葵ですが、やさぐれパンダとの相性はイマイチ…？！（^^;では、いってきまーす♪

### [10532] 千葉のOBA3	2003.05.20 TUE 07:51:00　
	
おはようございます。

５３１　　無言のパンダさま　　私も今朝はロムだけにしようと思ってたら、パンダさまのツッコミに爆！

５３０　ｙｏｓｉｋｏさま　　おっかえりーーー！もーーー、ｙｏｓｉｋｏちゃんたらサイコーよん☆今日一日の元気をありがとう！！

５２９　　将人さま　　えーーー！やっぱり当たったんだぁー！！すごいーーー！いいなぁーーー！うらやましいーーー！そうだよねー、神谷さんが触れたと思えば、開けられないよねーーー。「お宝」だもんねー。

５２６　　いちの（カツオ）さま　　そうよー！奥様、うちも部屋干しよー！もーーー！いやぁねーーー！！って忙しそうでなによりです。がんばってね！

５２５　　圭之助さま　　熱まだ下がらないの？心配ですね。私も今の時期はいつも体調良くないので、ダルイのってそんな、すごい病気じゃないってわかってるだけに、誰も気をつかってくれないので、キツイよね。

なんのかんのと、長くなってる・・・。失礼いたしました！

### [10531] 無言のパンダ	2003.05.20 TUE 01:35:06　
	
こんばんわ★

今日はもう寝よう～と思っていたら、↓ｙｏｓｉｋｏさまのカキコに目がテン！に！（￣□￣；）！！
ねえねえ～♪『いそのさま』ってだぁれ～？某サ○エさん一家ですかぁ～？でもサ○エさんは「フグタさん」ですよ(o^-')b
あっ！そうか！「カツオくん」だーーーっ！ねっ？そうでしょ？
・・・いちのさま～♪あなたは今日からカツオくんだ！ｖ（≧∇≦）ｖ

※ｙｏｓｉｋｏさま復帰そうそうボケかましてくれてサンキュー♪

### [10530] yosiko(復帰のまきまき)	2003.05.20 TUE 00:53:00　
	
こんばんビ☆
やっとこいさ復帰だぬ～～ん！（ミラ○ルさんより）
いやいや、またカキコが盛んですな。何より何よりチキチキ。

☆ＡＨの感想☆
しっかりした人間、ちゃんとした人間って難しいなあ・・・だけど大事なことだなぁ～～～・・・リョウちゃんステキ！！頑張れ～～と思いましたｍ（＿＿）ｍ・・復帰第一弾の感想がこんな感じで、またもやｍ（＿＿）ｍ

＞温かく見送ってくだすった皆サマ
ありがとぅぅ～(ToT)　アシャンが香にカーネーションを渡す夢は、ねえ、ステキだと思ったわ！！このセンス！！・・しかし、ペラペラだったよ、二人とも。北条先生の作品は、登場人物が躍動感があって今にも・・・というか、ホントに動いてしゃべってるみたいだから、やっぱりワタクシの想像力が欠けてるんだわね

＞いそのサマ
お久しぶりですね☆　忙しそうですね・・・相変わらず。里奈ママを呼んできておくんなまし。でも元気そうで良かった(^^)
実はワタクシもカキコにきてない間、ＡＨを手にしていなかったのだ～～今は読めて幸せなり☆

レスしきれぬ～～ではまた・・どろろん

### [10529] 将人（元・魔神）	2003.05.19 MON 23:02:07　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
目=へ( ^-^)100tハンマー♪ ( ^-^)_/◇☆(*O*)天誅！( ^-^)_=目☆(TT;)ドゴーン

＞[10523] 千葉のOBA3様　2003.05.19 MON 15:18:30　
インターネットで聞けるラジオのラジ＠の神谷明リターンズって番組に
メールを出していたら、プレゼントで当たったんですよ。
CHの冴羽りょう役の声優さん神谷明さんが、海外で買われたCHのVHS
ビデオみたいですよ

＞[10524] ふじっちょ様　2003.05.19 MON 19:45:46　
僕のHPのCHやAHクイズに投稿して頂いて、ありがとうございます。
今回は、ちょっと難しい問題ですね。CHクイズは40門にもなったんですね。
昔、小学生の遠足で、奈良の鹿に弁当を食われましたよ！

＞[10525] 圭之助（けーの）様　2003.05.19 MON 20:17:01
今日の夕方に圭之助（けーの）様の言われた東大阪市の某本屋さんに
寄って、バンチの漫画家の先生の色紙を見てきましたよ。
初めて知りましたよ。無理だろうけど、欲しいな～！(笑)(^^)

海外版のCHのVHSビデオテープは、まだ未開封ですが、表のパッケージ
の絵を見る限りでは、CHのスペシャル2回目の97年のグットバイ・
スイート・ハートみたいですよ。

＞[10526] いちの様　2003.05.19 MON 21:27:35　

＞＞ホントにこのまま年くっちゃいそうな感じです・・・。
＞＞そして気付いたら３０歳（三十路）だったり、彼女いない暦
＞＞○○年とかになっちゃうんだわ（涙）。わーん！！

グザッ！グサッ！！ザクッ！・・・僕はすでに31歳で彼女なんて一度も
いませんよ～！(泣)(; ;)ホロホロ

＞[10527] 葵さま　2003.05.19 MON 21:32:58　
神谷明さんのインターネットのラジオでプレゼントして貰ったこの
VHSテープ、たぶんこの未開封のパッケージの部分は、神谷明さんが
触られていて指紋があるかもしれないですね。
ビニールの封を開けてしまったら、それは意味無くなるし・・・
やっぱり開けずに置いておこうかな？
普通のCHの同じ内容のビデオなら色々な方法で見れるかもしれません
けど、神谷明さんから頂いた物は、無いでしょうからね。

### [10528] 葵	2003.05.19 MON 21:35:44　
	
　あ、カキコ考えてる間に、いちのさまが…。まぁ生きてるんなら安心ね♪で、最近ご無沙汰の、相方・里奈さまは？！

### [10527] 葵	2003.05.19 MON 21:32:58　
	
　感染の医師がＵＳＪに行った２日前に友人も行ってたので、かなり気をもみました。ギリちょんセーフッ☆一応安心…っぽいけど、気をつけることに越したことはないですよねー。

＞無言のパンダさま［５１３］
　パンダにゴリラ…やはり動物園コンビ？！（笑）

＞圭之助さま［５１９］
　まだ微熱？心配だね。でも圭之助さまのは違う気がする。根拠はナイが…。（笑）白い動物ってのは昔から「瑞兆（ずいちょう）」と言われて、よいことの起きる前兆…っとありがたがられたんだよね。なにかご利益あるかしら…？

＞いちのさま［５２０］
　お久しぶりー！里奈さまと共にご無沙汰なので、てっきりお二人でご旅行かと…？！（笑）相変わらず緒忙しいようですが、体には気をつけてね♪

＞将人さま［５２２］
　いーなー欲しいなー…。（笑）神谷さんの指紋とかついてたら、開けられないよねー。開けずにそのまま、永久保存版になっちゃったりして？！

### [10526] いちの	2003.05.19 MON 21:27:35　
	
こんばんは！
昨日に引き続き、またしても登場いたしました♪
そんでもって、ＡＨ読みました！！
やっぱり、リョウちゃんは人間ができてますよ。だてにモッコリしてませんよ（？）。
憎しみを乗り越えて、人を救うための銃弾を浴びせるとは。
流石ッス！！俺もモーニングティーしたいっす！！

＞[10521] 無言のパンダ様
ホントにこのまま年くっちゃいそうな感じです・・・。
そして気付いたら３０歳（三十路）だったり、彼女いない暦○○年とかになっちゃうんだわ（涙）。わーん！！

＞[10522] 将人（元・魔神）様
ホントにお久しぶりです（汗）。
最近、雨が降ってから寒い日が続いてますから、体調も徐々に悪い方へ向かってきています・・・。
ＳＡＲＳにだけは気をつけたいと思っております（笑）←笑えない

＞[10523] 千葉のOBA3様
雨の日は洗濯物大変よねぇ～。分かるわ～その気持ち。
うちも部屋干しするしかないから大変よ～（奥さん）。
つーか、“いちの”は未だ健在じゃ！！
誰が愛のランデブーなんて行くもんか！！寧ろランデブーしたいわ！！する相手が欲しいは！！！
コンチクショー！！！！！！（涙キラリ☆）

＞[10524] ふじっちょ様
こちらこそ、関東代表として、よろしくお願いします。
関西からわざわざご丁寧にありがとうございます。
私も大学生です☆２年です。２年。
カキコが不定期なのですが、よろしくしてやって下さいましｍ（＿　＿：）ｍ

＞[10525] 圭之助（けーの）様
マジっすか！！！？６月９日ですか！！！！！？
もうすぐじゃなイッスか（意外と遠い？）
貴重な情報ありがとう御座います（感涙）。

### [10525] 圭之助（けーの）	2003.05.19 MON 20:17:01　
	
こんばんは・こんばんわ
うーん、圭之助はどっちでもいいと思うが（いい加減なヤツなので☆）個人的には「は」終わりが好きかなぁ。

＞５２０　いちのさま
かなり充実した毎日をお過ごしのご様子ですね。ＡＨは６月９日に発売されますよ～♪

＞５２１　無言のパンダさま
熱はまだ引きずってます… (>_<) 母に言わせりゃ「五月病」だと。しかしアレは就職やら何やらで新人さんがなるものじゃないの？？圭之助は家であなた（母）のお世話をしてるんですけど…なるもんなんか… (?_?) しかし、妄想熱って…いやん（オイオイ、してたんかい☆ 汗）

＞５２２　将人さま
ぜひ行ったら見てください！入り口から真正面の壁・天井近くに並んでますから☆んで、その海外版ＣＨのテープって内容は日本のＴＶシリーズなの？

＞５２３　千葉のＯＢＡ３さま
やはり風邪なんでしょーね。熱は上がるでもなく、下がるでもなく３７度付近をウロウロしとります (T_T) 千葉マーマの優しい御言葉に感涙☆

＞５２４　ふじっちょさま
はい。中学の時、鹿せんべいをやるふりして遊んでたら、いきなり背後から腰に頭突きをくらいました (^^;)ゞ せんべいはお辞儀してくれる間にあげましょう♪

### [10524] ふじっちょ	2003.05.19 MON 19:45:46　
	
こんばんは？こんばんわ？←どっちが正しいんでしょうか？
くだらない疑問から始めて見ましたがどっちなんでしょうね？
昨日、髪の毛を染めました。買ってきた色はまるで信宏のような色(笑)しかし、もともと髪の黒い僕はそこまで染まらなかった…(T_T)　でも、その通り染まっていたらココで皆さんになんていわれた事か…ちょっとホッとしていてたりします(^。^)

＞圭之助さま[519]
そんなことがあったとは…地元なのにじぇんじぇん知らなかった(・_・)てゆうか、やつらはかなり凶暴ですよ。人の弁当平気で奪いますし（昔、その現場を目撃しました）来る時は気を付けて下さいネ(笑)

＞いちのさま[520]
はじめまして！！関西在住の大学生「ふじっちょ」です。これからも宜しくお願いします(^_^)

＞無言のパンダさま[521]
孤立よりも最悪の事態が…テープの残りが中途半端にぃ～(T_T)入りきるだろうか？それとも、切れちゃうんだろうか？ このテープにいれるかどうか葛藤しとります。ご助言お願いしまッス<(_ _)>

＞将人さま[522]
昨日、今日あわせて５問Ｃ．Ｈクイズの方に投稿しました。これでＣ．Ｈの方は４０問の大台ですよ！！１００問もそう遠く無いですよ(*^^)v今回、難しい問題を作ったのはＡ．Ｈの方の「カニタマ」の問題が不正解者が０人だから腹いせです（ウソ）また送ります（Ａ．Ｈの方もね）

### [10523] 千葉のOBA3	2003.05.19 MON 15:18:30　
	
こんにちは。・・・ああ、雨だぁー、今日も雨だぁー。洗濯物が乾かないよーーー！昨日野球の試合でユニフォームを洗濯させた3人！どうしてくれるーーー！

５２２　　将人さま　　え、何？その海外版のビデオって、買われたんですか？それとも当たったの？なんにせよ、いいなぁーーー！！！

５２１　　無言のパンダさま　　あはは・・・、面白いなぁー子パンダさま！でも信宏好きなんでしょ？けっこう屈折してるぞ。好きなのに素直に言えない、香ちゃんみたいなタイプ？

５２０　　いちのさま　　なにがアディオスだい！！このところ出てこない里奈さまと、どこかに愛の逃避行にでも、行ったかと思ってたら・・・・。生きてたわねー！！

５１９　圭之助さま　　風邪ひいたんですか？うちも子供が立て続けに熱だしてたし。今季節の変わり目で流行ってるみたいですよ。おだいじにね！

ほんと、早く晴れてほしいよー！たのむよーーー！

### [10522] 将人（元・魔神）	2003.05.18 SUN 23:30:48　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
目=へ( ^-^)100tハンマー♪ ( ^-^)_/◇☆(*O*)天誅！( ^-^)_=目☆(TT;)ドゴーン

昨日の土曜日にラジ＠の神谷明リターンズで言われていたCHの
海外版のVHSビデオテープ届きましたよ。
でもVHSビデオ未開封なので開けるの勿体ないような気がしますけど、
この海外版のCHのVHSビデオは、英語の音声の吹き替え版なのか、
日本語音声の英語字幕なのかとかが、気になってしまい、見たい
という気持ちと、神谷明さんがプレゼントされた物だから開封する
のが勿体ないという気持ちが入り交じって悩んでいますよ。

＞[10491] 千葉のOBA3さま　2003.05.14 WED 07:27:47　
虹の橋って、イロイロあるんですか？僕は３種類しか見てなかったです
インターネットとかで探したら、もっとあるんですね。優しい話ですよね。

＞[10492] 無言のパンダ様　2003.05.14 WED 08:51:08　
虹の橋の話は、動物だけでなく、大切な人を亡くした方とかへの救い
という事も込められているんでしょうね。

＞[10493] スナクマ様　2003.05.14 WED 18:02:08　
はじめまして！これからもよろしくお願いしますね。

＞[10496] 里奈さま　2003.05.15 THU 04:25:02　
サイババの髪型に変えるんですか？
ケガのお見舞いの品（現金じゃなくても）貰えたんですね。
里奈さまの顔になんてキズを付けてしまったら大変ですね(汗)(^^；

＞[10500] 洋さま　2003.05.16 FRI 09:41:24　
台湾でのSARSは大変ですね。
日本でもニュースで色々とやっていますよ。感染されていた方が日本の
関西を旅行されていたという事で、その方の行かれたホテル・観光施設
などを公表して注意のニュース報道がされていました。

洋さまは、日本の漫画詳しいですね。日本でも若い世代の人は
「デビルマ＠」とか「マジンガ＠Ｚ」って知らないかも知れませんよ。
でも日本から台湾へ正式に漫画が行く時期によって知らないという事が
あるんですね。

＞[10502] ayako様　2003.05.16 FRI 21:15:21　
はじめまして！これからもよろしくお願い致します。

＞[10511] 圭之助（けーの）様　2003.05.17 SAT 16:28:43　
布施のアニメ＠トの下ですか？自宅から２つ程通りを挟んでの真裏に
住んでいますよ。たまに行く事有りますけど、目的の
コミックスとかを探して買うだけで、棚の上は気にしていなかった
ですね。また今度にでも見てきますね。

＞[10512] 葵さま　2003.05.17 SAT 21:06:34　
日本に来られた台湾人医師の方のSARSのニュース聞いてビックリ
しましたよ。止まっていたホテルって、自宅から電車で何駅か行った
ところの場所なんですよ。僕は自宅が大阪なんでホテルとか
泊りませんけど、あんまりにも身近な場所だったんで驚いています。

＞[10514] ふじっちょ様　2003.05.17 SAT 22:59:34　
僕のHPのクイズコーナーにまた投稿して頂いてありがとうございます。
追加されたクイズ問題、分らなかったですよ！

＞[10520] いちの様　2003.05.18 SUN 18:23:13　
お久しぶりですね。忙しいみたいですけど、体は壊さないで下さいね。

### [10521] 無言のパンダ	2003.05.18 SUN 21:18:49　
	
こんばんわ★

本日は晴天なりっ！

＞ふじっちょさま（５１５）
こちらこそ、よろしくおねがいしまーす(o^∇^o)ノ　
そうなんですよ～！子パンダはあの表紙の信宏から「うっほ、うっほ♪」って声が聞こえるとか言って、完全に信宏をゴリラ扱いしています（でも好きらしい）
ところでＣＨの放送が最終回だけビデオに入りきらないんですか～？さて、どうしたものか？！こういうのって収まりが悪くってイヤですよね。私の場合は最初からそれを見越して１本だけ長いテープを使いましたよ♪（標準で録画時）えっへん！(^_^)v

＞千葉のＯＢＡ３さま（５１８）
ええ、ええ、あやつはさらにあの表紙の信宏は「わーい！ケーキだ♪ケーキだ♪早く食べたいよぉ～☆お～い香瑩～！香瑩ならそんなローソク鼻息ひとつで消せるだろ～♪」って言ってるはずだって言ってます（汗）すみません・・・！北条先生！(>_<)

＞圭之助さま（５１９）
テクニシャンでスケベな圭之助さま♪その熱はたぶん「妄想熱」ですよ！決定っ！（笑）

＞いちのさま（５２０）
おおっ！気がつけば、お久しぶりのいちのさま♪
相変わらず忙しいのねー！この調子で、あっというまに年取っちゃいそうな勢いじゃない？！お気をつけあそばせ～♪バンチ読めなくても忘れずにまた顔を出してね！待ってるよ☆

ではまた。(^_^)/~
